「1q題」突然腦筋一塞 就諗到呢一驚天一題

答案唔滿意再屌我老母

4頁後開估 求秒

題目：讀完毅進之後讀咩？

之後讀咩

抱歉 錯誤

毅進「升」$100
讀$100

南北朝

答案保證大家滿意

大家加油

傑 因為毅進傑

真進

師兄 犀利

秒

屌你老母

秒咗你仲唔屌佢老母

我呢個唔得？